{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072939?place[place_type]=GID&place[gid]=1072939&place[latitude]=33.2444566207&place[longitude]=126.4391930861&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "후하우스 풀빌라"
    },
    "text": "フーハウスプールビラは済州中門に位置し、コバルト色の海が鑑賞できる素敵な眺めを提供し、無駄のないすっきりとしたインテリアが目立ちます。 WOOD&インダストリアル感性で洗練されたデザインで、オーナーの真心が込められた新築フルビラです。 フーハウスプルビラではヒーリングと旅行の幸せな思い出を作れるように最善を尽くしています。 入室時間は15:00、退室時間は10:00と定められており、未成年者の場合、入室は不可能であり、人数追加、ペット入室などの場合は事前連絡をしなければならず、費用が追加で発生することがあります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 客室利用の際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、客室内での魚や肉などを焼くことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますし、被害を与えるような行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生したり、料金の不一致などの問題が発生することがありますので、ご注意ください。 また、スパ、バーベキュー利用時間、駐車可能可否などに関する情報も提供され、周辺観光地に関する情報も教えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フーハウスプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州中門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フーハウスプールビラの眺めはどのようなものですか？",
            "answer": "コバルト色の海が鑑賞できる素敵な眺めを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フーハウスプールビラの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者がフーハウスプールビラに入室することは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での人数追加やペットの入室についてはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "人数追加やペット入室などの場合は事前連絡が必要であり、費用が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際、何に責任があるのでしょうか？",
            "answer": "客室利用の際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フーハウスプールビラでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に気を付けることは何ですか？",
            "answer": "重複予約が発生したり、料金の不一致などの問題が発生することがあるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "フーハウスプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地に関する情報も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 381
    }
}